FIFA18 ULTIMATE TEAM 討論區 （54）

我就放晒大機upgrade既貴普金e.g. KDB de gea etc

入d大機upgrade既if if hazard if salah if silva if kane etc

Thx巴打

SO9大唔大機會UP呢?